# aop-part4-chapter06

## ⚠️ 주의사항
`gradle.properties` 파일에 `카카오 REST API 키` 와 `공공 데이터 포털 일반 인증키(Encoding)` 를 추가해야합니다.

## 목차
0. 인트로, 프로젝트 셋업
1. Open API 사용 신청 하기
2. 사용자 위치 정보 불러오기
3. 근접 측정소 정보 불러오기
4. 실시간 대기 정보 불러오기
5. 실시간 대기 정보 보여주기
6. 위젯 제공하기
7. 위젯 갱신하기 - 1
8. 위젯 갱신하기 - 2

## 결과화면
![1](./Main_layout.PNG)
<img src="https://i.imgur.com/2l0f4pe.png" width="400"/>

## API 호출 구조
![2](./API_CALL_STRUCTURE.png)
